借我

借我一個暮年，
借我碎片，
借我瞻前與顧後，
借我執拗如少年。
借我最初與最終的不敢，借我不言而喻的不見。
借我一場秋啊，可你說這已是冬天

最尾果句

幾時還？

其實你係咪好得閒？去到邊都見到你

我係bot黎

P牌仔死返去你呀媽個肚啦